（7月14）今日唔好打飛機，唔好做愛

一泄咗陽氣就大獲了。

已射

但係我想識屍打喎